放完屁自己索返

有無人鐘意放完屁索返自己d屁

索人地啲屁先係皇道